有冇手足今年既所謂賀歲片一出都冇睇過

全撚部都係垃圾

幾年冇睇過